大家IQ幾高

186

175到

吹水大會又黎

IQ -120

93

110

嘩，大家咁高嘅

智障仔

158